［集思廣益］有朋自遠方來

成十幾年無見
本身都已經唔算熟

扮下野交換電話
點知佢又真係話約食飯

會有乜野可能？

利申：我係已婚男
對方係未婚男
我地係大學同學

Sell保險

非奸即盜

非姦即盗